賣港奶支派報黑警指阻礙開會違法 涂謹申發通告星期二開會

建制派石禮謙主持的法案委員會，由於場面混亂，最終無法完成選舉主席程序。

石禮謙表示，由於會議已到了危險情況，擔心有人受傷，因此不能繼續會議，又說自己做了19年議員，從未見過如此惡劣的環境。

有建制派議員表示，民主派阻礙議員開會的行為違法，下午前往灣仔警察總部報警。

民主派表示，建制派不應再召開會議，如再出現「雙胞胎」會議，民主派肯定「企硬」，奉陪到底。

由建制派召開的修訂《逃犯條例》法案委員會早上曾兩度嘗試開會選主席，由於出現混亂，又有議員受傷，會議無法繼續，最終會議在結束前都未完成選主席程序。

秘書處發出通告，表示下一次會議將於下星期二早上8時半召開。民主派選出的主席涂謹申亦發出通告，表示將會於同一日，早15分鐘，即8時15分開會。

小心黑警星期二闖入立法會，而家打茅波冇野做唔出